[拋磚引玉] 又係時候提提大家聽日626點解要出黎，攰都攰埋今次先

大家可唔可以幫手接龍? post返呢幾個禮拜有咩圖同片?
提下自己，如果626堅持唔倒出黎，
圖入面既人就咁贏曬你班廢柴

香港人果然夠善忘，
嬲完一兩日就開始爭拗要反送中定係跟陳雲好，
嘈嘈下 係咪聽日直頭唔出黎喇?

估唔到抗爭者真係輸曬比佢地

GOGOGO

幫推